想問話10000蚊唔要拎果D個腦係咪撼親?

係咪唔記得左咩叫著數照拎,票唔撚投保皇?
你唔拎就遲早輸送左番大陸
我恨不得佢成個庫房d錢派撚哂出黎
不過狗拎錢果方面就可以照反
10000蚊拎完,我一蚊都唔會洗係消費開支,請大家都繼續罷買罷消費
唔好同我講藍絲都會繼續消費,咁係無用
你自己諗下大家cap住哂d錢,藍絲係咁消費到最後個結局會變成點
亦都唔好同我講咩高尚,依家你係劣勢,要學識輸打贏要
著數全部lam,但投票就一定唔投保皇

佢地on9就梗,
你打咁大篇野話佢地都係on9
我回應你都幾on9

講你都好信
個個夠話殺狗啦 點知隻狗中下肺炎已經要開哂香檳

[一萬陰屍紙] 泛民記住同我大大力反對佢，如果唔係以後唔撚去投票

呢隻五毛狗仲話拎左就唔撚投票，黎睇支那好撚等錢使

佢地係無腦， 無腦到收錢嚟連登搞事

係咪話唔要個預算案就唔過先